有無患過情緒病既人 或者識得擋斜野既人入

我一翻到屋企個人就好似個頭比野鏈住左咁 完全念唔到野 我以前有情緒病好翻左兩年 呢加唔知自己有情緒病定係點 同親我一齊對我好既人又知我比污糙野整過既人都好黑仔 有一次無鎖門係露臺到就比人反鎖左係出面等左成個鐘先有人翻黎救我地 我好多時想講d野出黎都講唔到 個人越黎越呆完全唔識同人溝通連我個frd 都問我係人定係鬼黎 佢地都驚左我 自己係外國讀書無人無物呢加我連我最好既朋友都唔中意我

去黃大仙廟拜下啦

但佢係外國讀書...

有冇做下冥想 外國應該幾興
個陣去玩啲靈氣班 佢話冥想個陣想像自己比個白色金字塔包圍住保護自己就無事

講完自己都覺得好流

不如你去下教堂咁？
我之前都有排係咁 我覺得自己係疑神疑鬼
但都拎咗本免費聖經番屋企擺下咁

呢加係咩黎

之前就系拜過我跟我老豆去整過污糟野走 我呢加個人好似變到我老豆咁負同黑人憎 佢整完d野走之後都係咁 我無聽我呀媽講有殺身之禍 我就去做